小心傷到街坊

大家今日辛苦喇，但提醒大家顧下安全，今日就見到有人丟水馬落街搞到天橋下面撞左。下次make sure下面無車過緊先丟，真係唔好搞到有車禍，傷到既可能係我地自己友，跟住有俾位班藍絲入。雖然，唔係點都會多多聲氣，但係本來佢只可以話我地阻人返工，宜家可以話我地整傷人，幫左佢地文宣咯。所以，大家做嘢注意小心啲呀，唔好搞到無辜市民既生命呀！

不完美，可接受，要改善。